[無圖] 大波Ali戰鬥格半裸照流出

ali

講真呢個ali正過tvb果個

冇伏

Where is the ball?

以為會係Deli ali

眼有事呀？ 男人黎講佢算好撚大波

比負皮果d一定係除褲除到一半

多謝樓主

thanks

明明就有圖
文不對題
負皮

你懂不懂規矩. jpg

食完飯 益下d未睇既巴絲

未換ac呀

未入都估到

推post呀 懶醒
柒少陣當幫忙